志雲頻道 教育局局長搞邊科？你話呢? 神一般的邏輯，神一般的說法一定要學！

【時事短評】
志雲頻道
教育局局長搞邊科？你話呢?
神一般的邏輯，神一般的說法一定要學！
（2020年11月27日）

志雲頻道 stephenchannel
111K subscribers

教育局局長搞邊科？
你話呢?
神一般的邏輯，神一般的說法
一定要學!